（理性討論）大陸5G技術真係咁勁？完全無外國公司開發到？

技術係抄前抄後 但用國家隊資金做backup 完全偏離市場競爭 淨講成本 一定可以發大做

討你老母咩垃圾topic
引d盲毛睇完個topic就覺得大陸幾咁勁
5G設備大陸係以本傷人唔賺錢咁賣得平咋
根本唔係咩高科技，只係全球既通訊制式協定

不推文屌柒樓主

但日本德國美國韓國都開發唔到類似的技術？

你覺得Sony Ericsson, nokia係咩國家既公司？

根本三星 愛立信 高通 cisco都有
只係華為最平

點會無 你google完開post啦

ericsson還ericsson

同埋關nokia咩事

［機密］中共點解要30號晚先黎公布國安法原因

唔係技唔技術高低問題， 係專利上既輸打贏要，呀屌你

日本已有六G，係已經開發完果隻。咁你話5G係咩﹖

派膠前做下功課
nokia正職係做基站搵錢

你睇下全球5g設備市場佔有率先
Nokia唔係淨係賣電話架

Ericsson, Samsung, Cisco ,高通

即係價錢問題，5G 技術好多國家都有？

係呀專利問題 大陸直接偷咗美國間公司啲嘢黎用 仲要偷好多年

唔係其他公司做唔到
係華為做到之餘
個價錢仲好撚平
點解咁平就你懂的

nokia最賺錢嗰個部門竟然俾你話唔關事

唔係勁
係平

柒頭P牌仔

Nokia真係好勵志
死過翻生嘅最佳例子

露底

條戇鳩唔撚識唔撚做research就關開po問
咪撚答佢啦, 行內都知中国5G根本垃圾嚟

fr2波段係愛立信既天下

你search下日本6G

講到呢個世界得華為5g
井底到

柒到

其實係因為平 但質素相對咪低

如果我冇錯，5G就係WIFI everywhere。高密度嘅發射站係重要關鍵。如果華哥為可以不計成本去提供硬件，的確係天下無敵。

你唔是覺得nokia淨係賣電話吓？
你幼稚園畢業未？

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

推 香港獨立 民族自強

只係賣8210㗎炸

開會投票用邊個制式
當年有幾個國家競逐
大熱門係日本同中國
但中國有非洲鐵票
最後歐盟因為棱鏡計劃
過曬啲票俾大陸
最後大陸投票贏咗
情況同奧運一樣，投票贏咪你有開辦權
開到奧運=勁既話
咁你可以話勁囉

Nokia唔關事
唔通關你事咩

吹水咪天下無敵囉
係人都知5G吹大咗

勁條撚 華為將5G定為公廁價技術

大撚把 有無睇新聞架
重勁過華為tim

制式來 唔係技術來 咪on9 o佢以本傷人想拳握全球網絡咋

等於比錢app同免費app
一種係比錢買服務
一種係迫你睇廣告/狂偷你data但免費比你

所以你咪係咁聽到免費個個app囉
但不嬲都係免費野最貴

點駁藍絲華為5G領先論

on9仔派膠俾自己

關Sony咩事？

點解得大陸可以以本傷人
其他國家唔得

樓上咪講左中共以本傷人囉，點同佢玩呀？

你彈出黎做乜呀？

正確黎講賣電話既Nokia 唔係真Nokia

技術協定黎, 重要用國企同私企黎比
不如我咁講啦
支那要用西方internet黎上網真係好撚廢